點解啲外國人咁鍾意凌晨先踢波

搞到要捱夜睇波

又黎

鬼佬當中有種叫夜鬼

唔係啲球員點解會咁高人工？
你估白俾㗎？
辛苦錢嚟㗎

變秒經了

正解

夜晚涼d
係香港先咁反智日頭踢

如果平時朝早踢，你班友返工邊個可以睇到佢地踢呀同埋佢地唔洗返工呀

西班牙佬真係唔洗訓，完場都已經天光，真係痴撚線

你唔怪得 當年施旦世界盃頂人 你試吓瞓到2.9 叫你 起身踢波。。。

都係為咗想我地放工有得睇波
邊似垃圾NBA趁我地返工先開波

痴撚線
日頭熱死辣辣點踢

時差啊小學雞
唔講咁多 恥笑開始

好撚叻啊你 咁都知

因為錄影廠朝早要劏開拍唔同既戲
等凌晨普通演員收晒工先可以合返埋一個大廠拍足球比賽

錄影黎架咋

你叻啲

唉 都唔知點應你好

咩係時差？

平時八號風球佢地都要照踢
真係慘

開燈開到日頭咁光
全球暖化多得佢地唔少

係 浪費電力